Wanneer zij kwam terug, ik heb de envelop aangepakt en gestempeld, en toen Smollet dat had gedaan nogmaals trouw beloofd om het adres te plaatsen toen ik het vond, ging ik op pad naar huis.
We zijn hoe dan ook op het spoor.
Ik ben vannacht moe en wil slapen.
Mina slaapt snel en ziet er een beetje te bleek uit; haar ogen zien eruit als hoewel ze had gehuild.
Arme schat, ik twijfel er niet aan dat het haar ergert bewaard in het donker, en het kan haar dubbel bezorgd maken over mij en de anderen.
Maar het is het beste zoals het is.
Het is beter om teleurgesteld te zijn en zo ongerust gemaakt dat ze haar zenuw heeft gebroken.
De doktoren hadden volkomen gelijk als ze erop stonden dat ze uit dit vreselijke moest worden gehouden Za Ik moet vast zijn, voor mij deze bijzondere last van stilte moet rusten.
Ik zal nooit onder haar over het onderwerp met haar praten omstandigheden.
Inderdaad, het is misschien geen moeilijke taak voor haar zelf is terughoudend geworden over het onderwerp en heeft niet gesproken over de Graaf of zijn daden sinds we haar over onze beslissing vertelden.
